對家開始用埋E-MAIL文宣!!

今日收到電郵, 標題太ON9 唔想打出黎
E-mail domain 係 @ln.hk
下面仲有wechat QR 的 (我MASK 撚左)

應該引人入WECHAT Group 收文宣

對家不斷試新方法做文宣, 呢個方法其實係幾有效
我地再停係度, 好快就俾人反攻架啦!

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

推10 下, 俾人知算

Email
逐家逐戶寄信效果仲大

佢用謎語引人入WECHAT GROUP

我想話人地不斷試緊新野
我地唔可以停

9

但我地用開tg想吸引老一輩入谷都幾難

@ln.hk 應該係嶺南大學？

嶺大, 中間有EDU?

用whatsapp 都得架
用禮物請佢地入谷

好多年前改左，
假如個email地址係真的話

女人底褲？

咁我係咪應該爆埋佢全名出黎

佢老味，我地都要，唔好輸佢地

yes

最好成封email連raw header放埋上黎，睇埋sender ip，睇埋spf同dkim，冇得走

望撚住個兩條支那大媽一D都感覺唔到友善
怒氣值急升

算啦, 留佢活口
睇下對家做乜仲好

我反而想知佢點解有我公司電郵

放